下季甸軒達臣將會取代迪基亞成為曼聯1號門將

迪迪仔變condom啦

一個星期30幾萬鎊人工嘅condom我都想做

艾利臣都唔夠迪迪仔一半

仲可以去邊
豪門可能得蛆有d機會 或者國米 專收獌掃出黎

隨時又好似連王咁 轉會打到上曬身

貼錢借就得
邊間球會會比£375k/week一個回塘龍門
一半都嫌貴